連登幾時整your story?

fb有 wtsapp有 ig有

大勢所趨，陣間舊登出完你先出，又俾人話抄架喇